多謝手足支持 我做返正選啦

睇我表演啦

好尷尬

究竟用d不知明既垃圾球員做user name係咩心態

人名黎?

I am goal

狗名